［唔好再打飛機］而家本土派變咗做抗爭派一定會冇咗一定數量嘅本土票

我都知道琴日個記者招待會有好多巴打絲打都好開心
但係依家問題黎啦
佢哋依家係同一班眾志+激進泛民一齊同台
擺到明會激嬲一班本土支持者
到時候呢班一定射落海都唔會益你
大家點睇

玩得議會戰線邊個入去一撚樣
DQ咪成為國際線彈藥
唔DQ咪睇邊個幾時縮
最後都係寧願揀本土派 縮既機會細

我話縮既定義
係講緊否決政府議案時，政府用國安法威嚇下都唔退縮
我唔想到時見到成班泛民離場抗議就話自己抗爭左 盡左力 無辦法

問題係佢哋而家同岑敖暉朱凱廸佢哋企埋一齊
依家係有班人將本土同泛民對立得好犀利
所以嗰班人就唔會視抗爭派係本土
自然寧願投白票

投白票咁撚on9邊個會做
泛民入到去都話俾到國際線彈藥
投白票人地大勝 變左俾彈藥民建聯喎 政府又話大多數人支持政府施政
講共講野又大聲左 外國做野又難左

叫人投白票同支持共產黨有乜分別

投本土的多數有留意啲參選人
其實好易分邊個是自決(抗爭系)邊個是本土派

問題係而家佢哋會將抗爭派全部人都係泛民處理

個人覺得呢班人真係比起共產黨佢哋仲討厭泛民

呢種人其實本身就有既定想投的人(熱狗健吾怨婦派系)
新東鄒家成直情係本民前啲frd 你覺得本土人會投他定投羅庭德even姚冠東 黃兆健之流

最簡單嘅係白票

想白票又好焦土射落海射對家都好
話知你出翻梁天琦 到最後咪又係白票 根本無需理會

我又唔見得好多本土派支持者會屌梁天琦
甚至當年黃台仰同左膠同檯
屌得勁嘅咪又係毓民同熱狗

其實分兩批既，一批係本身都冇投初選，一批係本身含淚投初選結果俾班「本土」激到頂唔順射落海既樓主concern係legit

又係嘅

本記係咪真係咁統一、檯面上係咪仲咁有影響力已經好值得討論啦

死熱狗先會投白票
死熱狗=/=本土派

其實我諗對於唔少本土黎講，最基本係要交到啲貨黎

我唔知點準確形容，但俾人感覺而家既所謂本土派仲係食緊四年前既老本，會有一部分人反感

仲未計梁游之後好多人對議會抗爭失望，另一批本土會對有部分所謂本土派為選舉行近泛民、眾志派系而反感

所以咪有幾個本土派even溫和啲抗爭派囉
反正我唔覺得無參加初選果幾個所謂本土派人會影響大局

仲未計梁游之後好多人對議會抗爭失望，另一批本土會對有部分所謂本土派為選舉行近泛民、眾志派系而反感

呢樣野係我比較掛住憂慮
到底食唔食到五年前啲票呢

羅氏兄弟義肢事件自爆之前真係唔敢睇低佢地，而家就唔知點了

與其擔心白票或者不參加初選的人浪費票數的話
倒不如擔心投票率好過

我其實唔係好在意呢場選舉的總之啲候選人說服到我就去投

唔在意咁就自然無野要擔心啦